Trabalho final elaborado para a disciplina de Estrutura de Dados 2.
Alunas: Raquel Mendes Rodrigues, Juliane de Lima Pires.


1. Abra seu cmd no local do arquivo, após clonar o repositório.
2. Execute o seguinte comando para obter o .exe do programa: gcc -o indexer trabalho.c

3. Execute as seguintes linhas de comando:

indexer --freq N "ARQUIVO.txt" para obter a quantidade (N) de palavras mais utilizadas no ARQUIVO passado.

indexer --freq-word PALAVRA "ARQUIVO.txt" para obter a quantidade de vezes que tal PALAVRA apresenta-se no ARQUIVO.

indexer --search TERMO "ARQUIVOS.txt" para obter a listagem dos arquivos mais relevantes encontrados pela busca por TERMO. Sendo que ARQUIVOS deve ser mais de um arquivo.
